點解得警察唔會受外國勢力影響

教師 律師 醫生 護士 學生 宗教團體 前司長 藝人 都受愛國勢力影響 出黎反政府
點解得警察唔受影響? 如果我係美國老 寧願收買少100萬人 都收買果3萬個警察啦

因為佢地已經set咗警察係親中, 就唔會有咁既諗法

我覺得係set左警察=正義
不向外國勢力低頭

林鄭班底全部都係CIA教佢地反間 刺激民憤對付習近平

林鄭唔會賣港

吓，一路受中國勢力影響緊喎